吾皇萬歲 萬歲 萬萬歲

吾皇三雙輸3-0

259又贏一場